深圳人民醫院：要求香港立即釋放中國藉性工作者

工聯會：要求加拿大立即釋放孟晚舟

尖沙咀跳樓嗰隻雞？

樓主老婆係人老豆都屌得

佢老婆呀